完全無官方話要清場 點解全部人走撚曬？

如題
記唔記得尋晚有幾嬲啊？
唔係罷工一日就算啊嘛？

同埋唔好相信未經fc嘅資訊
自己嚇自己
保護自己係重要
但留守同樣有道理

留低/過嚟原因：
1）有準備充足計劃長期佔領over三日
2）驚同樣模式聽日唔可以入嚟繼續癱瘓，而又相信需要一口氣連續罷
3）博機場清場成為事件轉捩點
4）殿後 - 最大武力還拖黑社會

若四者皆否，出返/留喺市區做支援。夜晚各區又會有刀手白衣男衣軍裝出動。

收工想入去嘅即管入買醫療物資好食糧也好，自己收集資料，自己做決定

以眼還眼 以牙還牙

散水撚或者64情意結，係香港人不能擺脫既心魔

哦

推